[好市民幫幫警察尋人][好市民幫海關搵貨]

香港人強烈譴責任何人士向記者施襲、任何暴力及非法行為！

故以此po搵各香港人幫手！

[好市民幫幫警察尋人]

好市民幫海關搵貨
//一鍵舉報欠合法標籤//
一鍵舉報藍獅最愛的優品360、Ztore…所售賣消費品欠缺合法標籤（如有）！

手足任務：
（1）打開一鍵舉報連結
（2）自行補上產品資料及相
（3）係呢度留言 “一鍵舉報done"

#專業清算師 #民間清算師 #支持政府嚴正執法 #爆買阿布泰 #一鍵舉報 #公平執法

pish good citizen

推